// LEVEL 1 ( EASY )

export const questionList1 = [
  {
    question: "Quel est l'objectif de Luffy ?",
    options: ['Devenir le roi des pirates', 'Manger un fruit du démon', 'Sauver le monde', 'Devenir le Hokage'],
    correctAnswer: 'Devenir le roi des pirates',
  },
  {
    question: "Pourquoi Saitama est-il si puissant ?",
    options: ['Il s\'est beaucoup entraîné', 'Il a trouvé la pierre philosophale', 'Il est né comme ça', 'Un héros lui a confié son pouvoir'],
    correctAnswer: "Il s'est beaucoup entraîné",
  },
  {
    question: "Comment se nomme le célèbre dragon exauceur de souhait dans Dragon Ball ?",
    options: ['Shenron', 'Rayquaza', 'Kai', 'Vegeta'],
    correctAnswer: 'Shenron',
  },
  {
    question: "Quel mangaka est à l'origine de Dragon Ball ?",
    options: ['Akira Toriyama', 'Eiichiro Oda', 'Junji Ito', 'Masashi Kishimoto'],
    correctAnswer: 'Akira Toriyama',
  },
  {
    question: "Dans Naruto, quel est le rêve de Naruto Uzumaki ?",
    options: ['Devenir Hokage', 'Sauver Sasuke', 'Trouver les 7 épées légendaires', 'Maîtriser le Byakugan'],
    correctAnswer: 'Devenir Hokage',
  },
  {
    question: "Dans Pokémon, quel est le Pokémon emblématique de Sacha ?",
    options: ['Pikachu', 'Bulbizarre', 'Dracaufeu', 'Rondoudou'],
    correctAnswer: 'Pikachu',
  },
  {
    question: "Dans Fairy Tail, quel est le nom du dragon qui a élevé Natsu ?",
    options: ['Igneel', 'Acnologia', 'Atlas Flame', 'Gajeel'],
    correctAnswer: 'Igneel',
  },
  {
    question: "Quel est le nom complet de Light dans Death Note ?",
    options: ['Light Yagami', 'Light Kamui', 'Light Uchiha', 'Light Saito'],
    correctAnswer: 'Light Yagami',
  },
  {
    question: "Dans Demon Slayer, quel est le nom de la sœur de Tanjiro ?",
    options: ['Nezuko', 'Mitsuri', 'Shinobu', 'Kanao'],
    correctAnswer: 'Nezuko',
  },
  {
    question: "Dans Bleach, quel est le type d’arme d’Ichigo Kurosaki ?",
    options: ['Un sabre (Zanpakuto)', 'Un pistolet', 'Une faux', 'Un arc'],
    correctAnswer: 'Un sabre (Zanpakuto)',
  },
  {
    question: "Dans Naruto, quel est le nom du démon renard scellé en Naruto ?",
    options: ["Kurama", "Shukaku", "Matatabi", "Gyūki"],
    correctAnswer: "Kurama",
  },
  {
    question: "Dans l'Attaque des Titans, quel est le nom du Titan d'Eren ?",
    options: ["Titan Assaillant", "Titan Colossal", "Titan Bestial", "Titan Cuirassé"],
    correctAnswer: "Titan Assaillant",
  },
  {
    question: "Quel est le prénom du protagoniste de Death Note ?",
    options: ["Light", "L", "Ryuk", "Misa"],
    correctAnswer: "Light",
  },
  {
    question: "Dans JoJo’s Bizarre Adventure, quel est le premier JoJo de la lignée ?",
    options: ["Jonathan Joestar", "Joseph Joestar", "Jotaro Kujo", "Giorno Giovanna"],
    correctAnswer: "Jonathan Joestar",
  },
  {
    question: "Dans Black Clover, quelle est la particularité magique d'Asta ?",
    options: ["Il n’a pas de magie", "Il contrôle le temps", "Il parle aux esprits", "Il invoque des dragons"],
    correctAnswer: "Il n’a pas de magie",
  },
  {
    question: "Dans JoJo’s Bizarre Adventure: Stardust Crusaders, comment s’appelle le Stand de Jotaro ?",
    options: ["Star Platinum", "The World", "Magician’s Red", "Silver Chariot"],
    correctAnswer: "Star Platinum",
  },
  {
    question: "Dans L'Attaque des Titans, qui est le premier Titan rencontré dans l’histoire ?",
    options: ["Le Titan Bestial", "Le Titan Colossal", "Le Titan Cuirassé", "Le Titan Assaillant"],
    correctAnswer: "Le Titan Colossal",
  },
  {
    question: "Dans My Hero Academia, quel est le pouvoir (Alter) de Shoto Todoroki ?",
    options: ["Explosion", "Création", "Glace et Feu", "Super Force"],
    correctAnswer: "Glace et Feu",
  },
  {
    question: "Dans Black Clover, quel est le nom du frère adoptif d’Asta ?",
    options: ["Yuno", "Noelle", "Finral", "Magna"],
    correctAnswer: "Yuno",
  },
];
